12.8 天水圍俊宏軒附近執到一個銀包

幫手傳開去 ,
啱啱喺天水圍俊宏軒附近執到一個銀包,
黑色salad短版
有冇姓余女士唔見咗銀包
可以入tg屯元天公海

搵翻2019年12月9號00:01分 group入面嘅相就會見到